# Ejercicio 3

a. *Cantidad y nombre de los branches*: 1 Branch llamada Master

b. *Cantidad y nombre de las etiquetas*: 0 Etiquetas

c. *Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits*:

Nombre: Sergio Mora
Mensaje: datos
Codigo Hash: ac03c39af19789208dc08f8b514714bdd10e3f0d

Nombre: Sergio Mora
Mensaje: Se agrega ejercicio3
Codigo Hash: 9a0c1a0c0f6cb3577d7ef34d8ed09ce0a1ac263b

Nombre: Sergio Mora
Mensaje: Se agrega Glosario
Codigo Hash: 0e6127e9b0edb6eb557875c629565406d1201db8